# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

Portal za upoznavanje
Korisnik napravi profil, ispuni upitnik u kojem daje vlastite interese, 
i osobine koje mu se sviđaju kod potencijalnog "poznanika". 
Podaci se spremaju u bazu podataka te čim korisnik zatraži od 
servera da mu pridruži osobu s istim interesima, server pregledava bazu, 
traži sličnosti u interesima te mu šalje obavijest s linkom na profil 
najkompatibilnijeg kandidata. Moguće su restrikcije na geografsku udaljenost 
te mogućnost da obojica kandidata budu obaviješteni ili se dopisuju preko privatnih poruka.
